Thanos啪手指殺一半人有咩用？

有人話佢殺一半人
最後都會生番出嚟

但其實剩低個一半人
會因為意志消沉而唔會再有生活/下一代

只有心存感激、明白佢想做乜嘅人
先會努力帶住佢嘅理念
當佢神咁拜生存落去

咁最後個宇宙就得番珍惜資源同生命嘅人

Thomas好偉大唔準你咁鬧佢

為小朋友帶給歡樂既Thomas?

火車頭

Thanos喺Avengers 4所提及嘅計劃更加美好